未訓嘅咪入嚟傾下計囉（353）

咁快就353

見到飯飯開post 留名

有無仔仔可以瘋狂後入我個屎眼？

多謝德伯

冇

浮

今日幸運顏色係咩色

酒仙
各位手足頂住

5G

德仔

藍色

啡色 請你食💩

靚女家姐

今日唔食啦

why

我都好難頂

保持正面啊

我搶到1001好kai先

叻叻

唉

有一種悲傷～～～～🎤

是你的名字停留在我的過往

其實女仔幾多kg先算輕/重

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔得睇完好想笑

打錯字姐

佢啲gif令我好想笑

好好笑
真係好好笑

勁多個條友都好得閒

Buddy 洗唔洗傾下
可以tg我

啲gif圖

傾也徒勞

係頂佢個肺

🤔🤔🤔

岩岩一返到屋企太多回憶，巧Sad的

唔係

加油

家姐幾點返

屋企冇飯食，諗唔到食咩

攬

煲女飯

前塵未散落以前 實在未知 有多掛念你

請停止回憶行為

得咩

呀之麻

快啲停呀

大家好

我唔想再夢到佢

奇奇好

任何野都應該停啦

真

我希望我嘅經驗可以幫到一個人走出困境

到頭來點都要靠自己

你次次留名又唔傾計係想點

食咩好

唔得

呢樣真

魚魚

當然係
我只係分享果時係點樣樣
我都唔係就咁步出 都係要自己好好撐

雲B

埋b

KFC

頭仔痛痛

隔離艷遇post好啱換妻巴入去分享佢啲故事

呵返

唔痛痛了

頹餐

唔想返屋企

Nice

Why

燒雞好味

有無食藥？

sad

是咪想見魚b

Me sad too

見唔到

我本時食大桶飯

呢一排嘅Main topic睇離都唔會離得開
我 要 換 妻

好耐無食KFC

冇食 左邊雲精痛痛

餓但冇胃口

笑咗

以前我叫戇戇 我衣加叫贛贛

係

食得囇

辛苦

佢有傲氣 冇計

按下佢

gogogo 向KFC進發！

咁都比你發現到我

太陽穴

佢係到又圍住佢
唔係到又講佢 好辛苦
搞唔掂

按緊了

試下取代佢

幾大影響下

由我入嚟見你留名留到而家
次次留完就走

買咗飯啦，又唔係同我食

羊仔呢排好惡

快啲啦@敏b

會員我要換妻死左未？想用佢條命換返手足平平安安

咁先吸引

梳囉

你地都傻傻地

幫手集氣

屌你大笑左做咩恰佢

你肯定
我無

你同德伯都好惡 係咪唔開心

無，我想手足平安

我都好惡

傷透了

用我條命黎換 我願意

你好乖

心情好曳

但我on9

唔準

成日都係到諗 如果我條命救到手足 救到香港 我一定會獻出去

係就好 淨係去添呀我

即刻

我真係好中意香港

啲飯先嫌少

好中意每一位手足

不了，放棄你

一開始已經諗過，如果用我條命真係換到光復，我一定即刻做

我鐘意拳拳

我好鍾意手足 香港唔要又如何

ok

luv u2

每一次有手足出事 我都好希望個個係我

禾冇一次食得囇

愛你

❤️

佢晏晝有冇入過嚟？

好似有

叻

無呀
唔洗擔心我

可摸以染埋我屋企兩老

提供到唔少歡樂比我

馬戲團

唔係因為唔開心 係因為好憎人煩到自己

真 好正 幾時再提供笑料

我會叫啲staff幫我放多啲汁

蘑菇定雞皇！

Sorry

雞皇

你還好嗎 羊仔

好記得成日夜晚見大家喊，我都同大家講好耐冇喊過，連一滴呢幾年都冇流過。呢三日流既眼淚可能係呢幾年加埋，仲以為自己有病唔識喊，原來我都有頂唔順既時候

眼不見為淨
我都係咁
心情好少少先覆佢

我蘑菇教派的

細佬你終於可以發揮自己嘅潛能

喊完有冇覺得c服啲/好返啲

蘑菇汁既飯唔好食

咦
禾相反
覆佢覆到燥

喊完會好好多架

蘑菇派

大快人心喎

佢真係好正啲思維

原諒

有傲氣 佩服

我只有一句不後悔的成全

真？

如果佢講既野係真 都幾悲哀 實比人bully
我咁好人一定第一時間走人唔理佢

雞王白汁先係無敵

點算呀 我覺得自己又開始嚴重返

好衰

會唔會叮完變得難食

每個人都會有

唔做加害者

不知在拍什麼拖。沒勇氣分手
也沒勇氣再要求什麼

深呼吸

拳拳

就算睇返醫生我都唔會好返 只係幫到我控制 好討厭

咩野病？

Depression

我都想問

舒緩下都好

我為左自己學識控制情緒 停左一年藥 頭幾個月真係生不如死 終於唔再依賴食藥 最近就發得好頻密

可以咁架咩

點解唔可以 我自己決定睇唔睇醫生食唔食藥

ME

me hug u
anytime 都得

比個叻你

心結 永遠支持你

好煩呀 點解成日都無原因咁depression

M記食蛋糕

我之前都係咁 唔知做咩又冇事
hug uuuu

我成功停藥之後都以為自己已經控制到

我幾時死

m記不了
不過細個去 有得同靚女m記姐姐玩

Why are feelings real

唔準死ar
禾要u同me一齊食生日蛋糕架

應承你

年年ok？

香港地邊個可以開心 我屌

你要加油

未嚴重到影響工作同社交既

我好廢

Being in love with you seems like a really bad idea

問題都唔係一個一個咁嚟 係一堆呀

這就是香港

我要換妻就係人板
一定係比香港逼癲左

今朝段阿婆妹下妹下發姣片係好睇的

典算牙 巧尚忍油

廢

忍一罐好喇
唔好多 禾唔係你隔離

蕉fd子出泥忍油(^o^)-:.•¥>*|%*{

I’m so tired

凍啊

Cls dad

join

飲酒好暖

未試過

救命

一齊飲？我興奮了

有羊架食

拳狗

浮都唔要

你真係出先講

巧冷喔

點解浮就要

本身諗住睇戲 有酒飲就唔睇了

係被竇腳都好凍

係咪出先

佢好吸引

咩戲

你遲啲會唔會變到好似佢咁的

佢仲可以連跑十個鐘 邊度癲呀 fit到癲就真

可以

正常人會唔會跑十個鐘

關你咩屎

我覺得有機會
做瘋子多快樂

問準魚b先

唔好咁

羨慕你

點解？

浮話出

佢返左去海底

救我？

咁即係點呀

潛左水 搵唔到

好

咁即係唔出？

Where is 33

佢意思浮雲淨係識得浮 所以搵唔到

Fun

性愛馬拉松 sex machine喎

我冇所謂

魚B會唔會嬲你出黎飲

佢嬲只會係因為佢冇得飲

要點做

你講嚟聽下

飲少少無味咪得囉

我都唔知點

邊飲邊睇戲咪得囉

又用個屎腦諗野

有咩問題

敏仔

做咩

犧牲自己引大家出嚟

你好偉大呀

好好多，有啲野點諗解決唔到。

點解無得飲？

我好鍾意你個推論

你好大食咁喎

出嚟食我啦

講呢啲

敏敏真係好醒

你見過我

堅好笑

又講呢啲 好驚

佢本人好笑d

爸爸

好正 你一定好開心啦

我懶得睇佢講咩

我一直好想算下命，我係咪同貓貓相衝。
上網睇左好耐都唔係好明。

未
要等到10點

驚比人斬 依家唔可以咁強硬宣明咁講 太多護花使者會餵我食屎

會好的

信命有意思咩

邊度有 呢度既人好supportive

啱啱去左醫院探左個

Good !
佢好嗎

邊個

三隻貓都俾我搞到咁
如果係 我唔再害貓

同佢好Kai sum thx all of u guys

信住先

利申 我唔開mic的

@餅餅

夜空中最亮的星 請照亮我前行

想插你尿道

見大家最近都好灰
我決定講個笑話
我今日買左條新裙
未食飯之前岩岩好的
食完飯就頂撚住左了
dklm

呢個故事教訓你.......

頂

唔好食飯

好似唔係咁接喎

條裙好洩 罰下佢先

新男友

剪開佢

唔緊要的

要打打條裙

支持

剪爛佢

求更好既承上啟下效果

仲要坐緊車 搞唔掂

無咩事 係隻腳受傷

你賠返條新既比我

好爽的

無人會嫌棄的

唔驚 我覺得好睇就得了

叫爹吔賠

唔係下一句係 你是否知道咩

無啊

快啲搵

不過未找數 幹

食串燒未

好想除一除粒鈕 個死肚腩就快爆

快啲

食

一陣再比錢媽媽先

唔除就爆鈕了

想睇楚楚著裙

多謝浮仔 順便食碗芒西

仲要蛋撻

你估可以縮肚縮幾耐

兩句都有

縮到有腹肌

我男人老狗學人著裙 咁都想睇？

菠蘿油plz

咁性感得唔得架

縮完再放鬆仲易爆

笑到有腹肌

蘇格蘭裙

有衫遮住架嘛

個肚腩

我好man

男人老狗學咩人著衫啊

餃餃好耐無見！

一齊去睇

嗚 唔講了

即刻約

男人老狗唔比人著衫啊

幸b
你好

話說呢
我今日照鏡
覺得自己特別醜樣
然後呢
我諗返起
我好似日日都咁醜樣

冇你份

魔鏡魔鏡 邊個最靚？
蛋蛋！

；（

假

講大話既魔鏡 我一陣就打爛佢
等我 我搵鎚仔先

燒魷魚

你就假

Ssp有檔仔好好食

我著牛仔褲成日都係咁

我用競時通的

假
我呢個柒頭從來都唔照鏡

嘉頓對面？

今日都買左條牛仔褲

突破盲點

慘無人道

你哋又唔信

出糧了

係掛 我唔認得路

唔好比人睇姐

我找數真漢子

未照洗錢任性

冇人信你

冇錢食野了

我收收埋埋的

試下唔好問魔鏡 問敏仔

個肚腩就收收埋埋

依到我最可信你地班4mk
個個都話自己醜

咁咪乖仔囉

敏：心事！

要食屎撻了

全部4mk同我出黎

收唔埋啊！！！！！！

痴線
敏：楚楚！

聽日分一件比你？

依到最乖就係我

@all

叫左你屙多d屎架啦

咁就岩 所以等你cow me

你個啲咩味

勾起我傷心事⋯
柯左兩日啦

最Mk就你 最唔Mk就係我

好啦 比你成為佢塊鏡 日日望住佢啦

注意點喔敏同學

死出黎啦楚姐

謝主隆恩

我最唔mk有耳窿不等於mk

雞肉炸醬三小

我變左了 變左等你cow 禾了

清腸胃

可惜不是譚仔 是屎撻

要守行為

耳窿怪獸又出黎啦

我派浮仔溝你

頂住先啦

舒服

典解唔是cow禾 憎死你了

可能就快唔帶了 好痛

唔要 我係個有原則既人

比我戴

你自制

@爾爾 你地爭

浮係我架

你咁講同識咗三個女仔都拍唔成拖
應該溝仔先啱有咩分別

你就算了吧

33好耐冇見我哋又見

禾又要做mk jai

羊羊上水了

守咩行為

咁比浮你 唔好煩我楚

唔重就好快好

蛋蛋口令：此帖所有人不准動怒

我覺得可以
有浮既話可以咩都唔要

新潮文？

楚楚
我曾經都以為返咗工會唔再掛住人
結果都係好想叫春

今日飲左枝涼茶

媽媽係最靚的

又双見！

我沒動過怒哦

咩玩法

Good?

我呢？

屎水

咁你拎去

試下唔好咁諗
唔好借一啲野去忘記
想諗就諗啦 諗到無野好諗
就唔諗了

叫出黎 春係要叫的

地方的屎

日記黎

自己買

你sick 合 drink 呢D

bad

有冇人想養港豬

你唔識欣賞

我都想飲

養！不過要食三手薯條

再講屎我就喊比你睇

我買比你啦

屎

咁主主人係邊個

屌

愛楚楚

我同羊羊我哋係薯條收集者

咩事咩事 岩岩比人爆左Ac

點啊係咪不滿 本身想買埋比你 依家不了

多多多謝

蝦蝦霸霸！

滾

攬攬 凍到你震曬 暖下手仔先

唔係呀
好多人之前話我太多時間
要搵多啲嘢去引開注意
但我呢兩日都係咁諗佢

邊個呀

你好香啊笑笑

羊羊～～

FBI is watching you

楚楚好好攬

無架 咁你要諗點都會諗
諗完自己再調節囉
你得既
依家唔得 試都得為止

邊個應緊我就話邊個

no

係咪缺攬

同佢幾日無講嘢我好想搵佢
唔知佢呢幾日點樣

十一月二十一日 星期四 晴

Who is watching you

想踩單車 得閒就去支持下locobike先

你！居然！！！

缺呀 有冇人要攬下我

薯條二人組

轉頭去踩囉

笑笑

妒忌你有得攬

咩色的

怕醜

你知得太多了

謝羊羊

你想要楚楚啫 讓比你

立即潛水 眼不見為淨！

藍 但裡面係黃

羊羊點解變藍

有時要扮蠢先係最醒
一陣先再上水

茅人

薯條與和平就交比我地守護啦

媽咪有冇肚腩都咁靚

我唔捨得唔諗
諗到好似上咗癮
返唔到轉頭嘅感覺好重

Good morning 心sir
Goodbye and thank you 心sir

太大波

自己簡
係咪仲要陷入去

肚腩啊！！

今日停課喎 你做咩番黎學校

指定抬頭

再約你 下次橋手

頭先啊！
個司機揸車揸到
成架車震到仆街
搞到我以為換妻巴係司機

好好攬

抬頭尚有天空 敲不碎

屌你又腳震

夠啦楚
呢個over 左

以前真係有寫過日記

可可⋯可以啊

我呃到自己痛

部分同意

你有攬過咩

未聽過

震到我懷疑人生

冇... 冇人攬我

唔唔⋯唔可以

我決定要跟隨換妻巴 拜佢為師

收嗲啦你

呢個唔夠好笑

首先你要十點半至十一點訓

下次比你攬

咁咪好刺激

我話可以

雖然我衰姐 溫柔d得唔得先

我都係講下姐

諗起都驚

咁咁⋯咁我唔嘈

好想食嘢 好想開心

無錯

收聲啦你
Ok!?

好 通常下次都冇下次

咁你要一世做蠢才了

同意要吃甜甜的

雪糕 食唔到

我攬你 即刻

乖

咁朱古力

咖哩

比你記低 問我拎返個攬攬

閉閉⋯閉氣了

楚b係我㗎

都無醒過

唔要你 我要楚

咖哩味既屎撻呢

唔好呃 要放手就放
想講就講
羊羊～～

不行

依家？

真 保護我

好多人爭啊
一齊攬佢

大獲 我講左真野

定屎撻味既咖喱

我情願陷入去好過抽返自己出嚟
就係知遲早都會掉低就更加諗多咗

你保護我

楚楚

條裙會爛

總有一間便利店係你附近
不過出面咁凍

我地去食咖哩

一路好走了我

唔想落街

我有諗過
但真係唔慣

Kara honey真係好耐冇聽
聽返首step 叉叉電先

咁就比自己任性下吧
依個情況 旁人講咩都無用

召喚速遞楚

正

寫完一段時間無寫了
對我黎講係好事

你是咪都玩LOL

好 交比我

好洩洩個肚臍

拒絕通話

我又屙屎啦

大隻

星期四休息

仲痴線添

我唔想放
我想捉實
我想留喺佢身邊
我想佢都想捉住我

楚楚
你去睇MLA睇成點

我好多時唔聽人勸所以好多人分析好多都唔入腦

斬左佢

我明咩意思

醉愛紫棋OuO

啦啦啦～

OuO

⋯⋯邊到痴線

hope you know 好好聽

成個人

Nonono 媽咪是飯飯的

一半好冇

等我一陣

MK！

獨立巴
做咩藍
好正！！我第一次入場睇佢地炸
啲歌曲安排其實都預左同政治有關
成場氣氛好好啊
不過我嫌太短啦

今次仲唔捉到真mk

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

正常既
當局者迷
所以我先話你決定

岩岩聽左十八

怎怎

想了

你好醒

我返入病房先

大家慢慢露出狐狸尾巴了

我成場都無咩點錄
依首我忍唔住錄低左少少

一齊

等你露

最緊要冷靜不自爆

Bad girl

你呢

如用這歌 可以代表我

我走清純路線

笑了

我都想睇，呢個時勢好想試下去一個好黃嘅show
但這些機會
返黎希望仲有機會啦

小朋友唔比講大話

唔係掛

真係好黃治癒左我心靈
Btw林阿P
一定有既！！！
我決定下次都要仆去睇

我唔想甩哂d牙仔啊

所以唔好講大話

咁嘅大話都講得出 仲唔夠好笑

我係2019年香港十大誠實寶寶之一黎

咁我咩路線先岩

咁你仲講大話

我....我....我真清純架...

硬膠膠路線

你再講大話聖誕老人唔派禮物比你架

我就真係清純OuO

想到時相認
MLA之約

真 最靚仔係你

入場大叫我個名
我今次都係單機睇

我一上水又蝦我 我走

細佬

「楚楚～～～～」
我之後可能睇都約唔到朋友
大家去都係為份情懷

你鍾意開咩路線啊
我轉行果種路線

點解嬲我

又係我，今日我係學校比人照肺，屌我之前去罷課

屌返佢轉頭

你讀唔到我個心咩？

關佢撚事

因為細佬唔係清純

我先係

頭先聽左首gem版既last Christmas

Last Christmas 我遇見了你
當時我的眼睛 已經離不開了
.....
首歌講左真話

佢下一句係 this Christmas 我的禮物是你

我錯了乖仔

媽咪

攰了 讀不了

我呢我呢

好吧 休息下啦

希望你人群中見到我
畢竟我睇個陣都唔係好睇到個台
認真 一個人睇 幾正

料料

我都無蝦你

巧驚

突然發現有5個deadline但係乜都未做

想你

我唔敢屌返佢轉頭，驚要見家長

你成日都有

係咪比班mk妹一人一腳踩小浮浮 恰你

想同楚楚一齊睇
我都以前成日一個人睇show
但人大左覺得同朋友一齊開心啲

我都未 煩死了

嘻 我都想

你發動攻擊個個係你先

無心機做

算啦 唔使理佢地

有機會一齊去
我第一次自己睇炸
其實我好少睇show

唔做住了

係張床休息 好攰

要學會放人
她從不小鳥依人

沒有歌～

今次有冇好D

你今晚去踢波～

唔聽漿

以下開放畫畫
想畫畫

你跟蹤我？

畫我ok?

我黑姐 唔係睇我唔到下話

點解我成日將啲小事方在心中，搞到自己成日唔開心

我唔係畫名
你想要咩野

想要熊仔餅

熊仔餅version既 生命之花

我

試下

死gay佬呀

我試下

接實哂你d汗

咁你都記得 哈哈
好啲啦 屙得淨咗
但舊屎好細 食唔夠野

back
聽日有deadline 未做過

Ok 了我有紙巾

我係吸濕大笨象

等你

食返多D 有纖維同肉類

今晚好靜

因為無左我

做咩事～

呢到
有楚既時間係日頭
冇楚既時間係夜晚

這朵鮮花 順時逆轉 逆時順轉 花蕊也是圓

對我黎講
有楚嘅時間係生存
冇楚嘅時間係死亡

Baby it’s 3:00am

放學了

但成日都無胃口
我都知我太瘦 啲人話睇啲手腳睇落就黎anorexia咁款 唉

我好乾唔會濕的

咁夜

埋...
原諒最差女主角 共你合演最套愛的傑作

你平時鍾意做咩

那....你不需要我了麼

外國人

走啦，我唔想搞大佢

今晚真係冇人，都係潛水算

人！

報到！

我唔係香港的

大獲 吹雞都冇人理

我黎報到的

係到

睇黎係 在患難亦撐你的我

嗨點稱呼

唔準唱我bb啲歌！

SJ都唔識？

個個都係你bb 你好花心

問你咩

拍乳係舊bb了佢結左婚

Hi! 呢度佢地都叫我SJ

唔嘈

唔想做小三？

我small potato

SP?

唔做

陪我忍油未

我係楚楚

無野做

都係喎

有班警察毅進仔

講事實姐

你好楚楚

忍咩油 禾忍涼茶

佢偽柒扮唔到真柒

Jerjer細

晶b呢

係喎

計gpa 邊有得唔做

我一忍真既涼茶 不出一個鐘一定屙 好正

拖到最後⋯
啊 諗起就煩了

排毒

巧想聽人busking

同細佬打左兩場LOL都贏左
好開心

人又廢

食雪糕

又要威

有班警察弱智仔

下次

去
我以前有聽開一隊
好正

聽你唱歌仔氹禾訓

Halo SJ～

媽咪 我係度

你寒底

我勁怕凍 有相關嗎

打j多

有。你寒 會唔會腸胃唔好 唔飲得凍嘢 飲奶茶會屙

腸胃就應該冇事 乜都食
我好少飲凍野 熱天或打波都飲熱水
奶茶咖啡都唔飲

唔好拎真野黎講

LOL

why so sweet

Fuck 點解會咁

精盡人亡

涼茶係寒嘢 手腳冰冷血氣唔好

一睇就知你係打丁引致寒冷，唔使飲咩涼茶

好想飲蜜瓜奶

咁勁 會引致寒冷 咁有研究呀

我身子應該真係好虛好廢 血氣唔好

寒冷警告信號現正生效

笑笑大師

小妹至愛

柒妹早

好提議

煲啲滋潤湯

你好笑笑

嗨嗨

男神血氣好唔使補

你咪係個天氣先生，打完丁好凍

點解報左平安話走到 但到而家都未返到屋企... 你去左邊...

我熱底

冇返學就冇飲過

走到之後冇回音?

食咩味

無事架！！

因為佢仲係用人地電話講...

典解唔等埋小妹

去海邊忍陽光=.="

呢隻薯片好好味

飲涼茶 清熱去火

一

熱浪

咁被捕見唔見到佢先

我有有手仔

見到有手仔

Lime

而家小巴士線又冇鐵

做咩？

無

間唔中會飲
不過易爆瘡

幾耐？

又自爆了嗎

巧特別

認真呢？

早抖，失眠先上黎，但應該唔會，琴晚4:30訓到07:00

你點知佢地mk的

認真

塊面係咪太油 可能遺傳
我唔爆瘡

佢學咗你 好嘢唔學

走曬音

奇

早抖～ 希望聽朝先見到你

我仲以為佢安全出到黎 終於可以鬆一口氣....

飯飯
今日又打機啦你！

我又想Join